如果覺得唔好聽嘅，瘋狂屌死我

屌我，令我下一首歌做得更好

但覺得好聽嘅請大家多多支持，訂閱，分享，除褲J

已經執過曬啦

係呀，錄音混音都係我自己做
俾d意見